不演了！DEM CA州長宣布周六起將仿效支那實施強制宵禁令

加州州長紐森（Gavin Newsom）19日宣佈，由於新冠疫情惡化，加州將實行強制宵禁令，
並定周六（20日）生效，直到12月21日截止。這一命令由加州公共衛生局簽署，要求所有
處於加州經濟重開路線圖中疫情最嚴重的紫色級別的縣，每日晚10點到凌晨5點間禁止所
有居家外的非必要活動。

向封城進發

封完都爆就無籍口

求仁得仁

佢既支持度其實好低，即使你疫情前都唔係特別高

多個藍洲將會跟進

但係ca撚一樣投佢

等睇暴動

熱愛 gathering 既美國人係控制唔到，封都無用

事實的確支那控疫能力最大癲 個市一出事就封城再禁足夠

每日晚10點到凌晨5點咋

歐洲已經話左你聽唔撚work
d人跟本唔明支那嗰種禁足係點禁法

NICE, 封門板, 小區監管, 強制食物配合
左膠實好興奮

封城個模型根本唔work

CA經濟準備落地獄

政治手段黎架姐

加州牧

ca只要係dem你放舊弱智上去都可以選到

求仁得仁啦今舖

支那種封城係解封之後會有一堆居家死屍
歐美根本做唔到

節度史

支持

同病毒講好數啦。

and lock all the families front door

封到咩 邊有咁多人執法
黎緊thanksgiving 應該照樣開party

BLM 執法

仲有槍添！隨時打返轉頭..

將 夜間社交 谷曬去 日間

即系「通頂3日3夜」
但之後「瞓番3日3夜」

加洲死多啲人未幾好

支那放隻毒出嚟（病毒+恐慌)，再話你知我果套先work

好on9

呢d時間先大鑊，得毒撚唔受影響

搵拉登頂拜登都得

唔合作就鐵板封門
解封時得番白骨

幾時派板藍根

有疫苗，爆毛

dems 州怕乜

公佈後美股市場即跌

社會主義鐵拳

唔洗人嘅
放舊西瓜都贏

今日先比評論笑係咪同病毒講掂數

膠拿大都知封來封去係唔 work

說好的經濟呢?

中国加省

仆街
又要再坐到出年

密州州長咪被市民『區』補，其實『磅嫁』，現在又上庭打州正苦冇權；

大陸一直權威政治，封城係work，
被封既係一班奴才。

藍州被封既係一班BLM大帝，
封得耐又黎多次burn loot murder。

而上面有錢留學生去到藍州一樣都會跟埋出去BLM。

大陸果隻係每條村都有人守，一有人出就直接call馬，大獲d就射鳩你